<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Search><pages Count="30"><page Index="1"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page><page Index="2"/><page Index="3"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="4"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2





                                                  BOTON

                                                                              Botón con capacidad para detectar clics. Se pueden
                                                     cambiar muchos aspectos de su apariencia, así como si se puede hacer clic
                                                     en el (activado). Sus propiedades se pueden cambiar en el diseñador o en
                                                     el editor de bloques.


                                                     CASILLA DE
                                                                                          Generan un evento cuando el usuario lo toca. Hay
                                                     muchas propiedades que afectan su apariencia que se pueden configurar
                                                     en el diseñador o en el editor de bloques.




                                                 SELECTOR DE FECHA
                                                                                                  Abre un cuadro de dialogo emergente que
                                                    permite al usuario seleccionar una fecha en el calendario gregoriano.




                                                                                     La imagen que se mostrara y otros aspectos de la
                                                  IMAGEN
                                                    apariencia se puede especificar en el diseñador o en el editor de bloques.]]></page><page Index="5"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2





                                                    ETIQUETA
                                                                     Las etiquetas son componentes que se utilizan para mostrar

                                                                    texto.


                                                     SELECTOR DE LISTA
                                                                                                    Se muestra una lista de textos para que el
                                                      usuario elija entre ellos. los textos se pueden especificar a través del
                                                      diseñador o el editor de bloques.




                                                    VISOR DE LISTA
                                                                                               Este es un componente visible que permite
                                                      colocar una lista de elementos de texto en su pantalla para mostrar. La lista
                                                      se puede establecer usando lo propiedad elements from string o usando el
                                                      bloque elements en el editor de bloques.

                                                    NOTIFICADOR

                                                                                   El componente Notificador muestra mensajes de alerta y
                                                      crea entradas de registro de Android a través de una variedad de métodos.]]></page><page Index="6"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2




                                                     CAMPO DE CONTRASEÑA
                                                                                                                Se ingresa contraseña en un componente

                                                           de cuadro de texto de contraseña, que oculta el texto que se ha escrito en el.



                                                      DESLIZADOR
                                                                                          Barra de progreso que agrega un pulgar que se puede

                                                          arrastrar. Puede tocar el pulgar y arrastrar hacia la izquierda o hacia la
                                                          derecha de para establecer la posición del pulgar del control deslizante.


                                                      DESPLEGABLE
                                                                                      Muestra un diálogo con una lista de elementos. Estos
                                                          elementos se pueden configurar en el Diseñador o en el Editor de bloques
                                                          configurando la propiedad ElementsFromString en una lista de valores

                                                          separados por comas (por ejemplo, opción 1, opción 2, opción 3).


                                                                 SWICH
                                                                                             Pueden detectar los toques del usuario y pueden
                                                                           INGENIERIA DE METODOS
                                                           cambiar su estado booleano en respuesta. Son idénticos a los
                                                           CheckBoxes excepto en apariencia.]]></page><page Index="7"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2


























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="8"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page><page Index="9"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2































                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="10"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2






                                                                                                                                        GRABADOR

                                                        Un componente para grabar un video usando la videocámara del dispositivo


                                                                                                                                          CAMARA
                                                        La cámara es un componente no visible


                                                                                                                              SELECTOR DE IMGEN
                                                        Cuando el usuario toca un ImagePicker, aparece la galería de imágenes
                                                        del dispositivo y el usuario puede elegir una imagen.se almacenarán un máximo de 10
                                                        imágenes

                                                                                                                                      REPRODUCTOR
                                                       Este componente es mejor para archivos de sonido largos, como canciones,
                                                       mientras que el componente de sonido es más eficaz para archivos cortos, como efectos de
                                                       sonido.

                                                                                                                                             SONIDO
                                                        Componente multimedia que graba audio]]></page><page Index="11"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2






                                                                                                                   GRABADOR DE SONIDO
                                                      Componente multimedia que graba audio




                                                                                                               RECONOCIMIENTO DE VOZ
                                                      Utilice este componente para traducir palabras y
                                                       oraciones entre diferentes idiomas. Este componente necesita acceso a

                                                      Internet. Consulte http://api.yandex.com/translate/


                                                                                                                            TEXTO A VOZ
                                                      Puede configurar el tono y la velocidad del habla. También

                                                      Puede establecer un idioma proporcionando un código de idioma. Esto
                                                      cambia la pronunciación de las palabras, no el idioma real que se habla.


                                                                                                                 REPRODUCTOR DE VIDEO
                                                      Utilice este componente para traducir palabras y
                                                      oraciones entre diferentes idiomas.



                                                                                                                              TRADUCTOR

                                                       Utilice un componente speech recognizer para escuchar al                 YANDEX
                                                       usuario hablando y convertir el sonido hablando en texto mediante la función
                                                       de reconocimiento de voz del dispositivo.]]></page><page Index="12"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2
























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="13"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page><page Index="14"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2





























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="15"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page><page Index="16"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page><page Index="17"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2
























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="18"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2






                                                                         ACELEROMETRO

                                                                                                                 Componente no visible que  puede  detectar
                                                                               sacudidas y medir la aceleración aproximadamente en tres
                                                                                                                      2
                                                                               dimensiones usado unidades SI  m/s .


                                                                          LECTOR CODIGO DE BARRAS

                                                                                                                                      Componente para escanear un
                                                                                código QR y recuperar la cadena resultante.




                                                                               BAROMETER

                                                                                                                  Componente del mundo físico que puede medir

                                                                                 la presión del aire ambiental si es compatible si es compatible con el
                                                                                 hardware.



                                                                                   RELOJ


                                                                                                                   Componente no visible que proporciona el
                                                                                instante en el tiempo mediante el reloj interno del teléfono. Puede
                                                                                disparar un temporizador a intervalos regulares y realizar cálculos
                                                                                de tiempo manipulaciones y conversiones.]]></page><page Index="19"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2





                                                                        GYROSCOPESENSOR
                                                                                                                   Componentes   que proporciona datos del
                                                                             sensor de giroscopio del dispositivo




                                                                               HYFROMETER
                                                                                                                          Componentes del mundo físico que

                                                                              puede medir la humedad relativa del aire ambiental si es compatible
                                                                              con el hardware.


                                                                              LIGHT SENSOR
                                                                                                                  Componente del mundo físico que puede

                                                                              medir el nivel de luz





                                                                            SENSOR DE UBICACION
                                                                                                                    No visible componente que proporciona
                                                                              información de ubicación incluyendo latitud, longitud, altitudes ,

                                                                              velocidad y dirección .(si es compatible con el celular.]]></page><page Index="20"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2



                                                                         MAGNETIC FIELD SENSOR
                                                                                                                               Componente para sensor de campo

                                                                            magnético indica la fuerza absoluta del campo




                                                                              NEAR FIELD
                                                                                                                  Componente no visible para proporcionar

                                                                             capacidades, por ahora este componente solo admite la lectura y
                                                                             escritura de etiquetas de texto.



                                                                           SENSOR DE ORIENTACION

                                                                                                                                  Para determinar la orientación
                                                                             espacial del teléfono, componente no visible que informa: giro,
                                                                             paso, azimut



                                                                                PEDOMETER
                                                                                                                       Este componente lleva el recuento de
                                                                             pasos usando acelerómetro, devuelve la distancia aproximada
                                                                             recorrida en metros , el tiempo en mes.]]></page><page Index="21"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2
























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="22"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2








                                                                                                                     SELECTOR DE CONTACTO


                                                                  Un botón que, cuando se hace clic en él, nuestra una lista

                                                                  de los contactos para elegir .información: nombre del contacto ,dirección,

                                                                  teléfono, contactos ,nombre del archivo de contactos .

                                                                                                                                  SELECTOR DE

                                                                                                                                       EMAIL
                                                                   El teléfono mostrara un menú desplegable de opciones que completan la entrada.




                                                                                                                               LLAMADA DE TELEFONO

                                                                   El componente no visible que realiza una llamada telefónica

                                                                                                                      SELECTOR NUMERO DE TELEFONO

                                                                    Un botón que, cuando se hace clic en él, muestra

                                                                    una lista de los números de teléfono de los contactos para elegir.]]></page><page Index="23"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2






                                                                                                                                   COMPARTIR


                                                                  Componente no visible que permite compartir archivos
                                                                  y/o mensajes entre su aplicación y otras aplicaciones instaladas en un
                                                                  dispositivo.



                                                                                                                                ENVIAR TEXTO

                                                                    Una aplicación que incluye este componente recibirá mensajes

                                                                    incluso cuando este en segundo plano, es decir cuando no esté en pantalla .





                                                                                                                                     TWITTER

                                                                    Un componente no visible que permite la comunicación con
                                                                    twitter y tiene tod  as las operaciones disponibles. Para obtener una clave de
                                                                    consumidor y una autorización en http://twitter.com/oauth_clients/new.]]></page><page Index="24"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2



























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="25"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2








                                                                              CLOUD DB
                                                                                                                  Componente o visible que le permite almacenar
                                                                             datos en un servidor conectados a internet.                   .



                                                                              ARCHIVO


                                                                              Componente no visible para almacenar y recuperar archivos a partir de
                                                                              Android 11.




                                                                               TINYBD

                                                                              Componente no visible    Espacio de nombres para almacenar datos.




                                                                             MINIWEBDB

                                                                                                           El componente se comunica con un servidor web para
                                                                            almacenar y recuperar información. Siendo algo limitado.]]></page><page Index="26"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2
























                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="27"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2





                                                                                                                                          ACTIVIST ART
                                                                         Las actividades que se pueden lanzar incluyen iniciar
                                                                         otra aplicación apara Android buscando el archivo
                                                                         “youngandridproyect/Project.properties”.



                                                                                                                                             CLIENTE

                                                                          Para conectar tu dispositivo con otros dispositivos
                                                                          mediante bluetooth.


                                                                                                                                            SERVIDOR
                                                                           Componente para convertir su dispositivo en un

                                                                           servidor que reciba conexiones de otras aplicaciones que utilizan el
                                                                           bluetoothclient



                                                                                                                                                SERIAL

                                                                           Componente no visible que proporciona funciones para
                                                                           solicitudes HTTP GET,POST, PUT Y DELETESE .]]></page><page Index="28"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2


































                                             BLOQUES DE CONTROL]]></page><page Index="29"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2















                                                                            FIREBASEDB

                                                                                   Se comunica con un servidor web para almacenar y recuperar

                                                                                   información. Almacena un valor bajo en etiqueta.]]></page><page Index="30"><![CDATA[INGENIERIA DE MÉTODOS
                                                                    CURSO VIRTUAL- MODULO 2]]></page></pages></Search>
